有冇巴絲請散工?

有一個禮拜得閒
想揾下錢
體力勞動/文書都ok